袁偉豪影結婚相 個樣好似虛脫咁

自從袁偉豪同張寶兒撻著
佢個樣就越來越冇生氣
宜家連影結婚相 個樣都好病

張寶兒對佢做過咩黎

關我咩事？
有冇人想知？

P得好勁

條仔好似比人榨乾

精盡人亡

不想努力嗰班都冇佢咁殘
張寶兒仲狼死過班阿婆